[遊戲政治化]反epic，反簡體中文

最近見遊戲台咁多巴絲反epic，反簡體中文，小弟亦做左小小資料搜集幫大家

騰訊戰略投資（必須唔玩）

動視暴雪（持股4.89%股權）發行隻狼
Epic Games（持股48.4％股權）
育碧 （持股5％股權）
藍洞 （持股1.5％股權）知名遊戲PUBG
Frontier Developments（持股9％股權）知名遊戲Jurassic World Evolution
Grinding Gear Games（持股80%）知名遊戲流亡黯道
Paradox Interactive（持股5%股權）知名遊戲騎馬與砍殺
Garena（持股39.7%）
Riot Games（持股100％）

騰訊戰略合作（建議唔玩）

任天堂
與騰訊合作於中國推出行貨 Switch
EA
《Apex Legends》手機版開發中！將與騰訊合作共同打入內地市場
SQUARE ENIX
達成戰略合作 共同開發全新3A大作
Marvelous
與騰訊合作 將推出《牧場物語》手機版

另外係得簡體中文既遊戲（必須唔玩）
Hand of Fate 2
Outlast 2
Hollow Knight
Warhammer: Vermintide 2
A Plague Tale: Innocence

繁體中文後加既遊戲（建議唔玩）
Divinity: Original Sin II
2018年5月16日《神諭：原罪2》添加官方簡體中文。
2018年10月12日出繁體中文

王座的崩毀：巫師軼聞(巫師系列，建議全部唔玩）
上市：2018-10-23（含簡體中文）
2019年2月18日出繁體中文

最後介紹同無同騰訊合作既大廠

Bandai Namco Entertainment Inc.（BNEI）
Koei Tecmo Games（光榮）

繁體中文遊戲（正呀喂）

NO MAN SKY

各位巴絲，達哥只係一個小目標，攘外必先安內，我地搞掂遊戲台既叛徒先，再反達哥！

呢個post唔會過兩頁

旗幟鮮明，團結一致呀

推

反反反

支持唔玩

最好po埋source

真係唔過兩頁

啲語言反共勢力去晒邊

去咗買鍵盤，準備達哥開台發動聖戰

支持擺玩LOL，100%中資都仲玩既人，一定港賊